7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20

3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

食咗麒麟果？

你唔跟劇本嚟 我唔知點應對

應該出咗嚟做嘢
記得送過聖誕禮物畀佢

你識佢？

唔記得咩名
記得佢寄居親戚家
都係住元朗

食唔食b仔

估唔到

肚屙仲問人食唔食糖水

時日太快

遊車河

摩打手撕雞

是呀

幾多年前

洗唔洗買藥比你？
ok架，同班fd揸車入左黎食糖水

流動公廁

啱先肚屙忽然諗起
6年前 時間過得好快

但我住元朗 會唔會太遠

好想奶佢啲屎

原來已經7年前

即係我老咗七歲

咁就7年 鳩下鳩下又7年